五大訴求, 有冇人真係諗過最尾果個點做?

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

呢件事絕對唔係香港特首決定到, 亦唔係和理非遊行可以做到,
亦唔係衝擊多次政府機關講句解散立法會就可以做到 (唔係話遊行同衝擊冇用)

我地要唸下點樣可以動搖到極權統治, 你宜加唔開始唸下點樣打大佬
你俾佢回到氣就會逐個消滅番你
大家有自己唸法, 有人中意假膠式派毛語錄, 有人中意直線抽擊

唔好再講咩分化言論, 大家目標同初心都係一致

不得不提佢哋捉著香港人同大陸人唔妥依點嚟挑撥分化係做得幾好，但係心水清的人一眼就睇得出佢哋個目的係乜
之前有人講過，真正最能驅使國際支持的唔係送唔送中條例，而係極權政府與人權平等依啲普世價值之爭，喺依個基礎下，乜嘢係有利於此，乜嘢係無利於此？
毫無疑問，武漢的事件就算只係冰山一角，都足以增加國際支持的理由，同埋對抗中共政權的決心
但係竟然有班人急著仆出嚟話武漢事件令到五大訴求失焦，連少少文宣力量分散出去都會令香港的抗爭意識減弱，甚至話係三毛引風向的技倆？稍加思索就不難發現當中的矛盾，因為香港唔搞大武漢事件最大的得益者其實就係中共，依家賊喊捉賊，豈不是天大的笑話
得與失相權衡，失之所謂抗爭的少許聚焦，得之國際間的支持和壓力，竟然會有相提並論的意義